覺唔覺得青山剛昌好恐怖?

諗咗咁多種殺人方法，如果佢係壞人，基本上警方好難破案

佢做偵探應該破唔到案添

佢一定好憎佢D朋友

Why